岩岩忍唔住問miss wong隻臭雞幾錢q。。。。。。。。。。。。

佢話我咁型唔洗錢叫我放學去三樓殘廁等佢...

唔好訓啦賴屎褲 夠鐘起身

嬲

現時情況 ？？